有冇巴絲黎緊去紐西蘭WH -2018

小弟黎緊4 月過去, 留名分享下啦

你上年拎咗visa?

2017 揮個手

係呀，因為屋企有啲事依家先出發

絲打去左返黎定點??

而家係nz 開工屙緊屎

返緊咩工?? 我租屋企嗰度話可以介紹工，我估都係農場工或者果園，佢話都有最低工資，依啲有冇伏??

我聽日就出發，開始有啲緊張

我有打算2018年去，VISA多唔多人爭? 我想遲D先申請。

我做緊室内工廠，唔講太多驚自爆
wh全部工都有最低工資啦，不過要小心有冇多8% holiday pay，賺得多好多
巴打黎緊會住邊？

我今年先apply,應該都下年先去

已經冇曬

不是吧，咁大競爭。

我會先喺auckland 落腳, 工廠人工好pay😳

不過仲有後補, 我上年都係後補申請

邊間homestay 係咪果間所謂新手村

原來有新手村架
我只知homestay 係喺東區

咁睇黎係新手村啦
我住flat bush 睇下之後有冇機會撞到
巴打幾時到？

4 月7 號到左啦, 巴打住得慣唔慣

工廠好悶
Btw 冇車好唔方便 打算遲下去car fair 問下p 牌得唔得

唔錯呀，我都黎左好多個月喇
巴打東區邊度

留名，等緊照肺

近住Manukau, 原本係東區附近, 到埗話冇位叫我哋去南區 我哋諗住住一個星期就走, 好撚伏

巴打自己一個租sharehouse??

係, 住遠少少冇公共交通工具, 印像p 牌唔算正式車牌, 唔可以用黎申請國際牌, 好似係